點睇集會一完班割蓆撚就失晒蹤？

最新風向係縮入老母閪

我等緊所羅門魚出po

比d時間教主

原來畜牲都識得唔好衝出嚟畀人恥笑

jer what
咪係cc台到

夠鐘收工 唔出post了

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

收哂工

笑撚死 同吹被捕師個風向一樣

原來樓豬做緊米堡助教

過左就算啦
心水清既點會睇唔出加泰集會係一次大型吹風運動
可能已經有人計緊要用幾多人力物力先可以帶倒連登風向

發得夢既點會唔支持加泰

CCTai靜曬

而家活動 未必靠連登先召喚到人
各自發既唔少

01 幾條Team都潛哂水

Cc台懷疑緊人生

成班冷氣狗又話過嚟舉西班牙旗蘇聯旗騎劫又話過嚟獅鳥

割得蓆既基本上都係冷氣軍師
出黎發夢？好攰啊不了
係屋企share多幾個post當做咗野算喇

唔好比01騎劫到好無

根本由頭到尾屌個班都係hk01狗

事實係真係有班友割
自己fb都唔少呢d自私撚

30% 01打手
40% 熱狗
30% 真心膠

其實今次風向都算幾勁
Fb見到好多真acc都屌人唔理民新意取消集會
同政府有咩分別心類
睇到呆咗
同意你講嘅有人計緊數

係
好多話自己都未顧掂，做乜理人
好撚on9
到到地方都有自己問題
如果個個咁諗香港死咗啦
人支持你就應分，你支持人就多餘
好自私

得見到東突旗